黎緊跑半馬，想買對跑鞋，有冇推介？

Nike 果對zoom 點睇？
8舊水左右

呢對防滑,岩唔岩你?

哈哈哈
我真係恭喜你呀

red wing

7/10
幾好笑

Ultra boost
千四蚊既鞋唔應該只係行街

T90

NMD

呢對真係有料咩 ？

asics

著完一次跑返唔到轉頭

因為已經爛咗

其實買邊對都差唔多
都係要著耐左先會習慣同舒服
跑鞋越舊越好著

美津龍啲跑鞋好啲

大佬個個都唔同架喎

Asics

Air force啦

跑步就一定着 nike

冇錯 尤其係香港人好多怪腳 自己試清潔先好買

清楚

講nike去跑都覺得d人唔識跑
Asics GT2000

佢著依對跑得極撚快

speed trainer

mizuno
跑步一流